觀塘站大量狗隻

D出口重狗
Apm封哂
周圍有便衣